區院明日有手足還押超過15個月提堂

【#上庭聲援 - １月２６日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30
👥董,丁(17-23)🛑兩位已被還押逾15個月 #提訊 (#1015大角咀 串謀製造爆炸品 3項管有爆炸品 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)
👥王,李(19-22) #提訊 (#1113銅鑼灣 有意圖傷人致他人身體造成嚴重傷害 暴動 非法禁錮)
👤李(24)🛑已還押逾6個月 #提訊 (#20200701旺角 縱火 有意圖而企圖縱火 管有適合作非法用途的工具)
👥林卓廷,許智峯,曾,鍾(28-43) #提訊 (#0706屯門 作出傾向並意圖妨礙司法公正的作為 有不誠實意圖而取用電腦 刑事毀壞 非法集結)
👤黃(21)🛑已還押逾12個月 #聆取對控罪的回答 (#20200114旺角 2項管有爆炸品 管有危險藥物)

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕘09:00
👥張,姚,*,唐(15-25) #續審 [6/8] (#0811黃埔 非法集結 管有爆炸品 襲警 2項管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕙10:00
👥高,麥(23-24) #續審 [12/15] (#0813機場 非法集結)

🕝14:30
👥邱,葉,(23-30)🛑邱已還押逾14日；葉已還押17個月 #求情 (#0813機場 暴動)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👥文念志,陳振哲,鄭仲恒 #審訊 [1/4] (#1102銅鑼灣 阻差辦公 無牌管有無線電通訊器具)
👤郭(24) #裁決 (#20200409鰂魚涌 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤陳(36) #審訊 [1/1] (#20200301旺角 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤梁(31) #續審 [2/2] (#1027旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕝14:30
👥譚,謝(18-25) #裁決 (#0811將軍澳 非法集結 阻差辦公 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤文(25) #續審 [2/2] (#0714沙田 襲警)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤李(17) #續審 [2/2] (#20200322元朗 阻差辦公)

🕓16:00
👤李(24)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1021元朗 阻礙公職人員)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥 簡,郭(26-40) #提堂 (#20200527紅隧 2項公眾妨擾 4項違反道路交通 (車輛構造及保養) 規例)

- - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤張 #未知是否手足 (#未知案發日期 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
10:30 高等法院第廿八庭 👤許智峯 #不服定罪上訴 (#20180424立法會 普通襲擊 妨礙公職人員執行職務 不誠實地獲益而取用電腦；於2019年6月11日被判處罰款3800元及240小時社會服務令。)
#不是聲援
11:00 東區裁判法院第一庭 🐶李鴻發,余泉堅(51-72) 6項欺詐 2項向收受賭注者投注 收受賭注

求片＋求人：

Source:
被捕人士關注組

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去

希望平安

上庭聲援

推呀

旁聽要人

旁聽

每日都好多壞消息

中大好似有事

中大

推

推

中大好似有事

Push

有3個live

推呀 要人旁聽

push

多區旁聽要人

幾時完

咩

國際線有任 請每日推Post

！

開台

豬 開台

油

幫緊你

火

手足

hello 伏特 巴

主席

嚟喇

椰子聽日求情係咪姐係呢星期內判刑

油B

油仔

綠

一

好眼訓

Yolo

瞓

唔得

召旁聽師

點解

lin dog icon

5 demands

5DN1L

兄弟爬山

今日重光出完post
就有隻波台狗喺舊post quote我想屌我
睇嚟下個有機會追擊我

想玩

日文 C

各自努力

追你咩
咁記仇嘅

玩咩

波台狗係咁

攬鈔巴直線屌柒波台手畜無人講？

ps4

好小氣
即刻搵返你

玩

傻仔嚟嘅

佢收咗皮

好驚佢會鞭到我呀

可能等緊機會

咁快冇花生食

玩你

起歌

榮

可能好快有其他花生食

依家精神了

豬

玩到暈陀陀

飲水

咩game

知唔

道

快d瞓

FIFA+GTA

依家要補充能量

食完就好瞓

唔制